德國人鍾意醜女？

條肥佬擺明係德國係條溝唔到女既毒L la
如果係金融才俊 洗閪要呢條港女咩

By the way, 真心講⋯條女真心唔掂 走出去好過留係香港做老姑婆既⋯

靚過你喎點睇

屌，認真呢d鬼去到香港都分分鐘仲受歡迎過毒毒地樣既男仔 港女真係世界級垃圾

臭雞港女 老外同事： easy girl

德國低質男子同香港低質女子結婚

咁香港低質男子可以點

投胎 下世做歐美人 屈亞裔機

同低質南亞女人結婚囉